點解無地區性收集物資站？

針對返工比唔到時間嗰班，其實大部分人真係比到錢，如果九龍新界各區搞站，係咪會收到更多物資？

呢幾日見到遊客水貨區就好似見到物資站咁

日日都係咁㗎喎
要求警員嚴厲執法

基督教機構救世軍 背棄青年 將所有物資收歸國有